(集體迷思)紅女巫同幻視有冇扑過?

啱啱睇完avengers 3 有一幕好似係暗示佢兩個扑完野 但我想問幻視有j咩?到底佢地有冇扑到?

有，用念力

人地識變斗篷
變條j有幾難